msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-20 09:32+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-08 15:04+0000\n"
"Last-Translator: claire.chen <claire.chen@sirsidynix.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: watchString\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1557327870.514611\n"

#: install/resources.php:9 install/resources.php:30 install/resources.php:160
#: install/resources.php:194 install/resources.php:241
msgid "Resources Module"
msgstr "报表模块"

#: install/resources.php:19
msgid "Resources Database"
msgstr "资源数据库"

#: install/resources.php:65
msgid "Default Currency"
msgstr "默认货币"

#: install/resources.php:71
msgid "Enable Alerts"
msgstr "启用提醒"

#: install/resources.php:77
msgid "Catalog URL"
msgstr "目录 URL"

#: install/resources.php:82
msgid "Feedback Email Address"
msgstr "反馈电子邮件地址"

#: install/resources.php:90
msgid "Please set up the following options for the resources module."
msgstr "请为资源模块设置如下选项。"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:76
msgid "Edit Saved Resource"
msgstr "编辑已保存的资源"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:76
msgid "Add New Resource"
msgstr "添加新资源"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:77
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:38
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:92
msgid "required fields"
msgstr "必填字段"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:83 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:81
#: directory.php:74
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:92 ajax_forms/getContactForm.php:45
#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:29 ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:125
#: ajax_forms/getImportSaveCfgForm.php:16
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:91
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:97 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:96
#: summary.php:363 ajax_htmldata/getProductDetails.php:286
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:102
msgid "Provider:"
msgstr "供应商："

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:107 ajax_forms/getAccountForm.php:44
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:101 summary.php:805
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:112
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:106 summary.php:355
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:278
msgid "Alt URL:"
msgstr "备用 URL："

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:123
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:70
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:259 export.php:59
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:168 ajax_forms/getImportConfigForm.php:56
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:98
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:284
#: dashboard_yearly_costs_exports.php:55 import.php:127 dashboard_export.php:48
#: admin.php:55 export.php:84 dashboard_yearly_costs.php:95 index.php:153
#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:22
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:32
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:34
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:27 ajax_htmldata/getSearchResources.php:117
#: dashboard.php:93
msgid "Acquisition Type"
msgstr "采购类型"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:215 ajax_forms/getImportConfigForm.php:55
#: dashboard_yearly_costs_exports.php:53 templates/ebscoKbTitleList.php:11
#: import.php:123 dashboard_export.php:46 admin.php:92
#: dashboard_yearly_costs.php:93 index.php:263 ebsco_kb.php:157
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:34
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:32
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:25 dashboard.php:91
msgid "Resource Type"
msgstr "资源类型"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:261
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:122
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:339
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:126
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:270
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:125
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:342
msgid "Include any additional information"
msgstr "包括任何额外的信息"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:286
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:137
#: ajax_forms/getImportSaveCfgForm.php:27
msgid "save"
msgstr "保存"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:287
#: ajax_forms/getAdminAlertEmailForm.php:34
#: ajax_forms/getDetailSubjectUpdateForm.php:38
#: ajax_forms/getGeneralSubjectUpdateForm.php:38
#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:45
#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:65
#: ajax_forms/getAdminAlertDaysForm.php:34 ajax_forms/getOrderForm.php:180
#: ajax_forms/getContactForm.php:163
#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:130
#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:44 ajax_forms/getCostForm.php:367
#: ajax_forms/getNoteForm.php:61 ajax_forms/getAttachmentForm.php:91
#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:148
#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:66 ajax_forms/getAccessForm.php:254
#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:40
#: ajax_forms/getAccountForm.php:86
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:140
#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:135 ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:268
#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:135
#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:38
#: ajax_forms/getLicenseForm.php:193 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:429
#: resources/cataloging_edit.php:105
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: ajax_forms/getNewResourceForm.php:288
#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:48
#: ajax_forms/getAdminAlertEmailForm.php:35
#: ajax_forms/getDetailSubjectUpdateForm.php:39
#: ajax_forms/getGeneralSubjectUpdateForm.php:39
#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:46
#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:66
#: ajax_forms/getAdminAlertDaysForm.php:35 ajax_forms/getOrderForm.php:181
#: ajax_forms/getContactForm.php:164
#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:131
#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:45 ajax_forms/getCostForm.php:368
#: ajax_forms/getNoteForm.php:62 ajax_forms/getAttachmentForm.php:92
#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:149
#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:67 ajax_forms/getAccessForm.php:255
#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:41
#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:67
#: ajax_forms/getAccountForm.php:87
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:142
#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:136 ajax_forms/getNewIssueForm.php:145
#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:269
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:355
#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:136 ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:145
#: ajax_forms/getImportSaveCfgForm.php:28
#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:39
#: ajax_forms/getLicenseForm.php:194 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:430
#: resources/cataloging_edit.php:106 importFunds.php:64
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:239
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:7
msgid "Add General / Detail Subject Link"
msgstr "添加一般 / 详细的主题链接"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:14
msgid "General Subject Name"
msgstr "一般主题名称"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:15
msgid "Detail Subject Name"
msgstr "详细主题名称"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:26
#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:33
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:21
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:15
msgid "add"
msgstr "添加"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:26
#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:33
#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:76 ajax_forms/getCostForm.php:189
#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:83 ajax_forms/getNewIssueForm.php:78
#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:157 ajax_forms/getLicenseForm.php:78
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:124
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:153
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:266
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:359 resources/cataloging.php:213
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:439
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:165
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:303
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ajax_forms/getResourceSubjectForm.php:44
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:78
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:134
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:38
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:73
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:61
#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:51
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:44
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:86
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:127
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:41
#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:35
msgid "(none found)"
msgstr "（未找到）"

#: ajax_forms/getAdminAlertEmailForm.php:14
msgid "Edit Alert Email Address"
msgstr "编辑提醒电子邮件地址"

#: ajax_forms/getAdminAlertEmailForm.php:14
msgid "Add Alert Email Address"
msgstr "添加提醒电子邮件地址"

#: ajax_forms/getDetailSubjectUpdateForm.php:16
#: ajax_forms/getGeneralSubjectUpdateForm.php:16
#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:16
msgid "Edit "
msgstr "编辑 "

#: ajax_forms/getDetailSubjectUpdateForm.php:16
#: ajax_forms/getGeneralSubjectUpdateForm.php:16
#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:16
msgid "Add "
msgstr "添加 "

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:15
msgid "Edit Fund"
msgstr "编辑经费"

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:15
msgid "Add Fund"
msgstr "添加经费"

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:25
#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:24
#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:18
#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:21
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:28
#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:27
#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:36
#: dashboard_yearly_costs_exports.php:52 templates/ebscoKbPackageList.php:10
#: templates/ebscoKbVendorList.php:4 dashboard_export.php:45 export.php:57
#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:20
#: ajax_htmldata/getAdminImportConfigDisplay.php:16
#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:19
#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:18 ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:15
#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:22
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:31
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:24 ajax_htmldata/getSearchResources.php:113
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ajax_forms/getAdminFundUpdateForm.php:32
msgid "Archived"
msgstr "已存档"

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:25
msgid "Edit Resource Step"
msgstr "编辑资源步骤"

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:32
msgid "Reassign Resource Step"
msgstr "重新分配资源步骤"

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:40
msgid "Step name: "
msgstr "步骤名称："

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:42
msgid "Group: "
msgstr "组："

#: ajax_forms/getResourceStepForm.php:53
msgid "Apply to all later steps?"
msgstr "应用至所有之后的步骤？"

#: ajax_forms/getAdminAlertDaysForm.php:14
msgid "Edit Alert Days In Advance"
msgstr "编辑提前提醒日"

#: ajax_forms/getAdminAlertDaysForm.php:14
msgid "Add Alert Days In Advance"
msgstr "添加提前提醒日"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:42
msgid "Clone Order"
msgstr "复制订单"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:42
msgid "Edit Order"
msgstr "编辑订单"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:49 ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:34
#: resource.php:93 summary.php:430 ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:21
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:29
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:55 ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:58
#: summary.php:437 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:57
msgid "Acquisition Type:"
msgstr "采购类型："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:73 summary.php:444
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:64
msgid "Order Number:"
msgstr "订单号："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:78 summary.php:451
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:71
msgid "System Number:"
msgstr "系统号："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:83 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:85
msgid "Library Number:"
msgstr "图书馆号："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:88 summary.php:473
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:99
msgid "Sub Start:"
msgstr "订阅开始："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:93 summary.php:480
msgid "Current Sub End:"
msgstr "当前订阅结束："

#: ajax_forms/getOrderForm.php:99 ajax_forms/getImportConfigForm.php:190
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:202
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:329 import.php:126
#: dashboard_yearly_costs.php:49 dashboard_yearly_costs.php:98 dashboard.php:49
#: dashboard.php:96
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:111
msgid "Enable Alert"
msgstr "启用提醒"

#: ajax_forms/getOrderForm.php:131
msgid "Purchasing Site(s)"
msgstr "购买站点"

#: ajax_forms/getContactForm.php:32
msgid "Edit Contact"
msgstr "编辑协议"

#: ajax_forms/getContactForm.php:32
msgid "Add Contact"
msgstr "添加协议"

#: ajax_forms/getContactForm.php:52 ajax_htmldata/getContactDetails.php:102
msgid "Title:"
msgstr "称呼："

#: ajax_forms/getContactForm.php:59 ajax_htmldata/getContactDetails.php:135
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: ajax_forms/getContactForm.php:66 ajax_htmldata/getContactDetails.php:143
msgid "Alt Phone:"
msgstr "备用电话："

#: ajax_forms/getContactForm.php:73 ajax_htmldata/getContactDetails.php:151
msgid "Fax:"
msgstr "传真："

#: ajax_forms/getContactForm.php:80 ajax_htmldata/getContactDetails.php:159
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: ajax_forms/getContactForm.php:87 ajax_htmldata/getContactDetails.php:110
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: ajax_forms/getContactForm.php:94 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:214
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:111
msgid "Archived:"
msgstr "已存档："

#: ajax_forms/getContactForm.php:104
msgid "Role(s):"
msgstr "角色："

#: ajax_forms/getContactForm.php:140 ajax_forms/getNoteForm.php:48
#: ajax_forms/getAccountForm.php:72 ajax_htmldata/getAccountDetails.php:106
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:167
msgid "Notes:"
msgstr "备注："

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:18
msgid "Add / Edit Subject Relationships"
msgstr "添加/编辑主题关系"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:27 index.php:295
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:10
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:102
msgid "General Subject"
msgstr "一般主题"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:53
msgid "Detailed Subjects"
msgstr "详细主题"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:76
msgid "add detail subject"
msgstr "添加详细主题"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:107
#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:133
msgid "remove detailed subject"
msgstr "移除详细主题"

#: ajax_forms/getGeneralDetailSubjectForm.php:109
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:33
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:76
msgid "subject in use"
msgstr "已使用的主题"

#: ajax_forms/getAdminUpdateForm.php:31
msgid "Show stats button?"
msgstr "显示统计按钮？"

#: ajax_forms/getCostForm.php:57
msgid "Edit Cost Information"
msgstr "编辑成本信息"

#: ajax_forms/getCostForm.php:64 summary.php:493
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:99
msgid "Cost History"
msgstr "成本历史"

#: ajax_forms/getCostForm.php:72 export.php:69
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:108 dashboard.php:83
msgid "Year"
msgstr "年"

#: ajax_forms/getCostForm.php:73 export.php:88
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:109
msgid "Sub Start"
msgstr "订阅开始"

#: ajax_forms/getCostForm.php:74 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:110
msgid "Sub End"
msgstr "订阅结束"

#: ajax_forms/getCostForm.php:76 dashboard_yearly_costs.php:71
#: dashboard_yearly_costs.php:96 index.php:121
#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:9
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:35
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:28
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:112 dashboard.php:70
#: dashboard.php:94
msgid "Fund"
msgstr "经费"

#: ajax_forms/getCostForm.php:78 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:114
msgid "Tax Excl."
msgstr "不含税"

#: ajax_forms/getCostForm.php:79 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:115
msgid "Tax Rate"
msgstr "税率"

#: ajax_forms/getCostForm.php:80 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:116
msgid "Tax Incl."
msgstr "含税"

#: ajax_forms/getCostForm.php:82 export.php:75
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:118
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: ajax_forms/getCostForm.php:83 ajax_forms/getImportConfigForm.php:264
#: admin.php:70 export.php:76 ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:9
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: ajax_forms/getCostForm.php:84 export.php:58
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:122
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ajax_forms/getCostForm.php:86 admin.php:68 dashboard_yearly_costs.php:77
#: dashboard.php:76
msgid "Cost Details"
msgstr "成本详细信息"

#: ajax_forms/getCostForm.php:88 ajax_forms/getImportConfigForm.php:154
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:168
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:323 import.php:125
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: ajax_forms/getCostForm.php:90 export.php:80
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:128
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: ajax_forms/getCostForm.php:189
msgid "add payment"
msgstr "添加付款"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:48
msgid "General Resource Fields"
msgstr "一般资源字段"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:50 import.php:115
msgid "Resource Title"
msgstr "资源题名"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:51 import.php:116
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:52 import.php:118 export.php:66
msgid "Resource URL"
msgstr "资源 URL"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:53 import.php:119
msgid "Alternate URL"
msgstr "备用 URL"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:54 import.php:122 admin.php:91
#: index.php:239 ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:33
msgid "Resource Format"
msgstr "资源格式"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:58
msgid "Alias Sets"
msgstr "别名集合"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:62 ajax_forms/getImportConfigForm.php:76
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:299 import.php:117
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:63 ajax_forms/getImportConfigForm.php:77
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:299
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:153 admin.php:60
msgid "Alias Type"
msgstr "别名类型"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:72 ajax_forms/getImportConfigForm.php:82
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:110
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:116
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:134
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:139
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:164
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:174
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:299
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:311
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:317
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:323
msgid "If delimited, delimited by"
msgstr "如果被分隔，分隔按"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:85
msgid "+ Add another alias set"
msgstr "+ 添加另一个别名集合"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:87
msgid "Resource Parents"
msgstr "资源父级"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:91 ajax_forms/getImportConfigForm.php:95
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:305 import.php:120
msgid "Parent Resource"
msgstr "父级资源"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:98
msgid "+ Add another parent resource"
msgstr "+ 添加另一个父级资源"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:103
msgid "ISBN/ISSN Sets"
msgstr "ISBN/ISSN 集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:109
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:115
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:311 import.php:121
msgid "ISBN or ISSN"
msgstr "ISBN 或 ISSN"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:111
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:117
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:311
msgid "Dedupe on this column"
msgstr "对该栏去重"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:120
msgid "+ Add another ISBN or ISSN set"
msgstr "+ 添加另一个 ISBN 或 ISSN 集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:127
msgid "Subject Sets"
msgstr "主题集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:133
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:138
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:317 dashboard_yearly_costs_exports.php:54
#: import.php:124 dashboard_export.php:47 dashboard_yearly_costs.php:34
#: dashboard_yearly_costs.php:94 ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:33
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:26 dashboard.php:34 dashboard.php:92
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:142
msgid "+ Add another subject set"
msgstr "+ 添加另一个主题集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:149
msgid "Note Sets"
msgstr "备注集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:155
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:169
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:323 admin.php:77 index.php:388
msgid "Note Type"
msgstr "备注类型"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:177
msgid "+ Add another note set"
msgstr "+ 添加另一个备注集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:186
msgid "Organization Sets"
msgstr "组织集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:190
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:202
#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:329 admin.php:85
msgid "Organization Role"
msgstr "组织角色"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:209
msgid "+ Add another organization set"
msgstr "+ 添加另一个组织集"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:214
msgid "Organization Name Mapping"
msgstr "组织名称映射"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:215
msgid ""
"Use these mappings to normalize different variations of an organization’s "
"name to a single value. For example, you could have a publisher with three "
"variations of their name across your import file: PublisherHouse, "
"PublisherH, and PH. You could create a mapping for each one and normalize "
"them all to PublisherHouse, to prevent duplicate organizations from being "
"created. Each column that is added to an Organization set above is checked "
"against the complete list of mappings that you create. "
msgstr ""
"使用这些映射将组织名称的不同变体规范化为一个单个值。例如，您可以在导入文件中"
"存在出版商的三个不同名称：PublisherHouse、PublisherH 和 PH。您可以为每个组织"
"创建一个映射，并将它们全部规范化到 PublisherHouse，以防止创建重复的组织。被添"
"加到上面设置的组织的每一列将会与您创建的映射的完整列表进行检查。"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:215
msgid "PCRE regular expressions"
msgstr "PCRE 常规表达式"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:215
msgid " are supported for these mappings."
msgstr "被这些映射支持。"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:219
msgid "Organization Name"
msgstr "组织名称"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:220
msgid "Will Be Mapped To"
msgstr "将被映射到"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:245
msgid "+ Add another mapping"
msgstr "+ 添加另一个映射"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:249 directory.php:76
msgid "Acquisitions"
msgstr "采购"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:250 export.php:71
msgid "Fund Code"
msgstr "经费代码"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:251
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:252 admin.php:78 export.php:78
#: dashboard_yearly_costs.php:65 dashboard.php:64
msgid "Order Type"
msgstr "订单类型"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:280
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#: ajax_forms/getImportConfigForm.php:282
msgid "Send emails when starting workflows?"
msgstr "启动 工作流时发送电子邮件吗？"

#: ajax_forms/getNoteForm.php:18
msgid "Edit Note"
msgstr "编辑备注"

#: ajax_forms/getNoteForm.php:18
msgid "Add Note"
msgstr "添加备注"

#: ajax_forms/getNoteForm.php:28
msgid "Note Type:"
msgstr "备注类型："

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:18
msgid "Edit Attachment"
msgstr "编辑附件"

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:18
msgid "Add Attachment"
msgstr "添加附件"

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:37 ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:91
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:195
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:336 ajax_htmldata/getDowntimeList.php:19
#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:49
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:57
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:63
msgid "replace with new file"
msgstr "替换为新文件"

#: ajax_forms/getAttachmentForm.php:78 summary.php:545
#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:57
msgid "Details:"
msgstr "详细信息："

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:17
msgid "Edit User Group"
msgstr "编辑用户组"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:17
msgid "Add User Group"
msgstr "添加用户组"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:26
msgid "User Group"
msgstr "用户组"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:34
msgid "Group Name:"
msgstr "组名称："

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:41
msgid "Email Addresses:"
msgstr "电子邮件地址："

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:46
msgid "(use comma and a space between each email address)"
msgstr "（在每个电子邮件地址之间使用逗号和一个空格）"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:59
msgid "Assigned Users"
msgstr "已分配的用户"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:83
msgid "add user"
msgstr "添加用户"

#: ajax_forms/getAdminUserGroupForm.php:122 js/forms/userGroupForm.js:117
msgid "remove user from group"
msgstr "从组中移除用户"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:21
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:21
msgid "Add New User"
msgstr "添加新用户"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:32
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:25
msgid "Login ID"
msgstr "登录 ID"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:33
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:26
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:34
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:27
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:35
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:107
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:19
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:30
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:36
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:28
msgid "Privilege"
msgstr "权限"

#: ajax_forms/getAdminUserUpdateForm.php:54
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:29
msgid "View Accounts"
msgstr "查看帐户"

#: ajax_forms/getAccessForm.php:62
msgid "Edit Access"
msgstr "编辑访问"

#: ajax_forms/getAccessForm.php:71 directory.php:77
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: ajax_forms/getAccessForm.php:78 summary.php:695
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:59
msgid "Authentication Type:"
msgstr "身份验证类型："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:93 ajax_forms/getAccountForm.php:58
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:97 summary.php:732
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:104
msgid "Access Method:"
msgstr "访问方式："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:112 ajax_forms/getAccountForm.php:65
#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:82
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:116 summary.php:725
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:90
msgid "Storage Location:"
msgstr "储存位置："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:131 summary.php:709
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:74
msgid "Simultaneous User Limit:"
msgstr "并发用户限制："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:148 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:97
msgid "Coverage:"
msgstr "范围："

#: ajax_forms/getAccessForm.php:166
msgid "Authorized Site(s)"
msgstr "周全站点"

#: ajax_forms/getAccessForm.php:211
msgid "Administering Site(s)"
msgstr "管理站点"

#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:22
msgid "Edit Import Configuration"
msgstr "编辑导入配置"

#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:24
msgid "Add Import Configuration"
msgstr "添加导入配置"

#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:31
msgid "Configuration Name"
msgstr "配置名称"

#: ajax_forms/getAdminImportConfigUpdateForm.php:34
msgid ""
"For each of the resource fields please input the number of the column in "
"your CSV file that corresponds to the resource field. For example, if your "
"import file has a second column called Name that corresponds to the Resource "
"Title, then you would input 2 for the value for the Resource Title field. "
"For columns with multiple values that are character-delimited, indicate the "
"delimiter using the If delimited, delimited by field. For fields with values "
"across multiple columns, add additional sets using the +Add another links. "
"Use the Dedupe on this column option for ISBN/ISSN sets to ignore any "
"duplicate values that might occur across those columns. The Alias Types, "
"Note Types, and Organization Roles that you can assign to your mapped "
"columns can be configured on the Admin page."
msgstr ""
"对于每个资源字段，请输入 CSV 文件中与资源字段相对应的列数。例如，如果导入文件"
"有第二个名为“名称”的列，且该列与“资源题名”相对应，则您应为“资源题名”字段的值"
"输入“2”。对于有字符分隔的多个值的列，则需使用“If”进行分隔，按字段进行分隔。对"
"于有跨多个列的值的字段，请使用“+ 添加另一个链接”添加其它集。使用 ISBN/ISSN 集"
"的此列上的“去重”选项可忽略这些列中可能出现的任何重复值。可以在“管理”页上配置"
"可分配给映射列的别名类型、备注类型和组织角色。"

#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:32
#, fuzzy
msgid ""
"You are about to deselect the following resource from Ebsco and delete it "
"from Coral"
msgstr "您确认要删除此资源吗？"

#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:33
#, fuzzy
msgid "deselect & delete"
msgstr "选择文件"

#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:37
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete the following resource from Coral?"
msgstr "您确认要删除此资源吗？"

#: ajax_forms/getEbscoKbRemoveConfirmation.php:38
#, fuzzy
msgid "yes, delete resource"
msgstr "编辑资源"

#: ajax_forms/getAccountForm.php:17
msgid "Edit Account"
msgstr "编辑帐户"

#: ajax_forms/getAccountForm.php:17
msgid "Add Account"
msgstr "添加账户"

#: ajax_forms/getAccountForm.php:27
msgid "Login Type:"
msgstr "登录类型："

#: ajax_forms/getAccountForm.php:51 ajax_htmldata/getAccountDetails.php:98
msgid "Registered Email:"
msgstr "注册电子邮件："

#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:34
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:87 templates/header.php:202
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:34
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:87
msgid " from EBSCO Kb"
msgstr "来自 EBSCO Kb"

#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:41
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:95
msgid "There was a problem importing this resource"
msgstr "导入该资源时出现问题"

#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:57
#: ajax_forms/getEbscoKbTitleImportForm.php:60
#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:113
msgid "Provider"
msgstr "供应商"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:27
msgid "Report New Problem"
msgstr "报告新问题"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:28
msgid "* required fields"
msgstr "* 必填字段"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:32 ajax_forms/getUpdateProductForm.php:244
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:50 ajax_htmldata/getContactDetails.php:85
msgid "Organization:"
msgstr "组织："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:39
msgid "Contact:"
msgstr "联系人："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:60 ajax_htmldata/getContactDetails.php:45
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:189
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:199
msgid "add contact"
msgstr "添加联系人"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:68
msgid "CC myself:"
msgstr "抄送给我："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:75
msgid "CC:"
msgstr "抄送："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:80
msgid "Current CCs:"
msgstr "当前抄送："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:87 ajax_htmldata/getIssuesList.php:60
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:94 ajax_htmldata/getIssuesList.php:62
msgid "Body:"
msgstr "正文："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:101 ajax_htmldata/getIssuesList.php:49
msgid "Applies to:"
msgstr "应用至："

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:105
msgid "Applies only to"
msgstr "仅应用至"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:108
msgid "Applies to all"
msgstr "应用至所有"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:111
msgid "Applies to selected"
msgstr "应用至已选则"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:127
msgid "Send me a reminder every"
msgstr "发送提醒给我每"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:130
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: ajax_forms/getNewIssueForm.php:144
msgid ""
"Opening an issue requires a resource to be associated with an organization."
msgstr "新建一个问题需要一个与组织关联的资源。"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:42
msgid "Edit Workflow"
msgstr "编辑工作流"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:51
msgid "Resource Entry Requirements"
msgstr "资源条目要求"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:75
#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:176
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:116
msgid "Workflow Steps"
msgstr "工作流步骤"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:126
msgid "Approval/Notification Group:"
msgstr "批准/通知组："

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:127
#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:38
msgid "Parent Step"
msgstr "父级步骤"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:157
msgid "add step"
msgstr "添加步骤"

#: ajax_forms/getAdminWorkflowForm.php:240 js/forms/currentWorkflowForm.js:10
#: js/forms/currentWorkflowForm.js:11 js/forms/workflowForm.js:199
msgid "remove this step"
msgstr "移除该步骤"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:38
msgid ""
"The EBSCO Kb API only allows importing a maximum of 10,000 records. Only "
"package information will be imported."
msgstr "该 EBSCO Kb API 只允许导入最多"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:40
msgid ""
"Alternatively, you may import titles individually or via a manual import."
msgstr "或者，您可以单独或通过手动导入导入题名。"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:187
msgid "Package Titles"
msgstr "包裹题名"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:198
#, php-format
msgid "You have %d of %d title selected in EBSCO Kb"
msgid_plural "You have %d of %d titles selected in EBSCO Kb"
msgstr[0] "您在 EBSCO Kb 中选择了%d/ %d 个题名"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:204
msgid "All titles not available"
msgstr "所有题名都不可用"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:230
msgid "Workflow Options"
msgstr "工作流选项"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:308
msgid "Package Resource Type"
msgstr "包裹资源类型"

#: ajax_forms/getEbscoKbPackageImportForm.php:353 importFunds.php:63
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:237
msgid "import"
msgstr "导入"

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:57
msgid "Resource Downtime Report"
msgstr "资源停机报表"

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:61 ajax_htmldata/getDowntimeList.php:22
msgid "Downtime Start:"
msgstr "停机开始："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:64 ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:81
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:69 ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:86
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:78
msgid "Downtime Resolution:"
msgstr "停机解决方案："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:95
msgid "Problem Type:"
msgstr "问题类型："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:110
msgid "Link to open issue:"
msgstr "打开问题的链接："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:126 summary.php:550
#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:41
msgid "Note:"
msgstr "备注："

#: ajax_forms/getNewDowntimeForm.php:144
msgid ""
"Creating downtime requires an organization or a resource to be associated "
"with an organization."
msgstr "创建停机时间需要一个与组织关联的组织或资源。"

#: ajax_forms/getImportSaveCfgForm.php:6
msgid "Save Import Configuration"
msgstr "保存导入配置"

#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:14
msgid "Edit Currency"
msgstr "编辑货币"

#: ajax_forms/getAdminCurrencyUpdateForm.php:14
msgid "Add Currency"
msgstr "添加货币"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:52
msgid "Edit Licenses"
msgstr "编辑授权"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:62
msgid "License Records"
msgstr "授权记录"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:78
msgid "add license"
msgstr "添加授权"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:105
msgid "remove license link"
msgstr "移除授权链接"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:105
msgid "remove "
msgstr "移除"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:105
msgid " license"
msgstr "授权"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:130
msgid "Licensing Status"
msgstr "授权状态"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:138 summary.php:220 summary.php:579
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:101
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:213
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:162
msgid "History:"
msgstr "历史记录："

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:168 summary.php:234 summary.php:260
#: summary.php:415 summary.php:585 summary.php:660 summary.php:782
#: summary.php:895 resources/cataloging.php:225
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:120
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:122
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:145
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:147
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:169
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:171
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:453
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:71
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:73
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:106
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:108
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:175
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:219
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:318
msgid " by "
msgstr "由"

#: ajax_forms/getLicenseForm.php:171 summary.php:588
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:222
msgid "No license status information available."
msgstr "没有可用的授权状态信息。"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:72
msgid "Edit Resource"
msgstr "编辑资源"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:118
msgid "Parents:"
msgstr "父级："

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:124
msgid "add Parent Resource"
msgstr "添加“父级资源”"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:137 js/forms/resourceUpdateForm.js:292
msgid "remove parent"
msgstr "移除父级"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:148 summary.php:300
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:218
msgid "ISSN / ISBN:"
msgstr "ISSN / ISBN："

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:153
msgid "add Isbn"
msgstr "添加 ISBN"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:164 js/forms/resourceUpdateForm.js:263
msgid "remove Issn/Isbn"
msgstr "移除 ISSN / ISBN"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:235 templates/header.php:258
#: admin.php:86 export.php:68 ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:37
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:30
msgid "Organizations"
msgstr "组织"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:243
msgid "Role:"
msgstr "角色："

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:266
msgid "add organization"
msgstr "添加组织"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:306
msgid "remove organization"
msgstr "移除组织"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:328 export.php:81
msgid "Aliases"
msgstr "别名"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:337
msgid "Alias:"
msgstr "别名："

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:359
msgid "add alias"
msgstr "添加别名"

#: ajax_forms/getUpdateProductForm.php:400 js/forms/resourceUpdateForm.js:236
msgid "remove this alias"
msgstr "移除该别名"

#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:35
msgid "Reminder delay (in days)"
msgstr "提醒延迟（按天）"

#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:37
msgid "Approval/Notification group"
msgstr "批准/通知组"

#: ajax_forms/getCurrentWorkflowForm.php:39
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: resource.php:89
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: resource.php:91
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: resource.php:110
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: resource.php:111
msgid "New resource added"
msgstr "新资源已添加"

#: resource.php:335
msgid "Helpful Links"
msgstr "有用链接"

#: resource.php:345
msgid "Send feedback on this resource"
msgstr "发送该资源的反馈"

#: ajax_htmldata.php:25
msgid "Data action "
msgstr "数据操作"

#: ajax_htmldata.php:25 ajax_processing.php:27 ajax_forms.php:25
msgid " not set up!"
msgstr "未设置！"

#: dashboard_yearly_costs_exports.php:43
msgid "Dashboard Yearly Costs Export"
msgstr "控制面板年度成本输出"

#: dashboard_yearly_costs_exports.php:51 dashboard_export.php:44 export.php:56
msgid "Record ID"
msgstr "记录ID"

#: dashboard_yearly_costs_exports.php:81 dashboard_export.php:70
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:73
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:54
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: dashboard_yearly_costs_exports.php:81 dashboard_export.php:70
#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:76
#: ajax_htmldata/getDashboard.php:57
msgid "Sub-Total:"
msgstr "小计："

#: sendAlerts.php:74
msgid "No Resources found fitting alert day criteria"
msgstr "没有找到符合提醒日标准的资源"

#: sendAlerts.php:96
msgid "No Issues found fitting alert day criteria"
msgstr "没有找到符合提醒日标准的问题"

#: sendAlerts.php:121
msgid "CORAL Alert: workflow step for ressource "
msgstr "CORAL 提醒：资源的工作流步骤 "

#: sendAlerts.php:121
msgid " is due"
msgstr "到期"

#: sendAlerts.php:127
msgid "Alerts not enabled in configuration.ini file"
msgstr "没有在 configuration.ini 文件中启用提醒"

#: templates/header.php:91 templates/pig_header.php:72
msgid ""
"JavaScript must be enabled in order for you to use CORAL. However, it seems "
"JavaScript is either disabled or not supported by your browser. To use "
"CORAL, enable JavaScript by changing your browser options, then "
msgstr ""
"必须启用 JavaScript 才能使用 CORAL。但是，您的浏览器似乎已禁用或不支持 "
"JavaScript。若要使用 CORAL，请通过更改浏览器选项启用 JavaScript，然后"

#: templates/header.php:91 templates/pig_header.php:72
msgid "try again"
msgstr "重试"

#: templates/header.php:111 templates/pig_header.php:91
#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:81 ajax_htmldata/getIssuesList.php:98
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: templates/header.php:112 templates/pig_header.php:92
msgid "Powered by"
msgstr "技术提供"

#: templates/header.php:118
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: templates/header.php:128
msgid "logout"
msgstr "退出"

#: templates/header.php:128
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/header.php:146 templates/pig_header.php:115
msgid "Invalid translation route!"
msgstr "无效翻译路线！"

#: templates/header.php:180 templates/header.php:183
#: templates/pig_header.php:149 templates/pig_header.php:152 index.php:39
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/header.php:188 templates/header.php:191
msgid "New Resource"
msgstr "新资源"

#: templates/header.php:195 templates/header.php:198 queue.php:26 queue.php:42
msgid "My Queue"
msgstr "我的队列"

#: templates/header.php:205
msgid "File Import"
msgstr "文件导入"

#: templates/header.php:209 templates/header.php:212
msgid "EBSCO Kb"
msgstr "EBSCO Kb"

#: templates/header.php:219 templates/header.php:222 dashboard_menu.php:3
#: dashboard_menu.php:7
msgid "Dashboards"
msgstr "控制面板"

#: templates/header.php:228 templates/header.php:231
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: templates/header.php:250
msgid "Change Module"
msgstr "更改模块"

#: templates/header.php:253
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: templates/header.php:258
msgid "Organizations module"
msgstr "组织模块"

#: templates/header.php:263
msgid "Licensing module"
msgstr "授权模块"

#: templates/header.php:263
msgid "Licensing"
msgstr "授权"

#: templates/header.php:268
msgid "Usage Statistics module"
msgstr "使用情况统计模块"

#: templates/header.php:268
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用情况统计"

#: templates/header.php:273
msgid "Management module"
msgstr "管理模块"

#: templates/header.php:273
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: templates/ebscoKbTitleList.php:10
msgid "Title"
msgstr "题名"

#: templates/ebscoKbTitleList.php:12
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:61
msgid "ISXNs"
msgstr "ISXNs"

#: templates/ebscoKbTitleList.php:13 templates/ebscoKbPackageList.php:13
#, fuzzy
msgid "Current Status"
msgstr "当前密送："

#: templates/ebscoKbTitleList.php:53
#, fuzzy
msgid "Processing"
msgstr "正在处理..."

#: templates/ebscoKbTitleList.php:59
#, fuzzy
msgid "manage"
msgstr "管理"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:59
#, fuzzy
msgid "Not Selected"
msgstr "已选："

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:62
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleStatus.php:22
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "已选："

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:74
#, fuzzy
msgid "Deselect Package"
msgstr "查看授权"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:79
#, fuzzy
msgid "Deselect Package & Delete from Coral"
msgstr "查看授权"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:85
#, fuzzy
msgid "Select Package"
msgstr "查看授权"

#: templates/ebscoKbPackageDropdown.php:90
#, fuzzy
msgid "Select & Import Package"
msgstr "导入"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:11
msgid "Title Count"
msgstr "题名计数"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:12 ebsco_kb.php:176
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:14
#, fuzzy
msgid "Current Holdings"
msgstr "OCLC 馆藏"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:31
#, fuzzy
msgid "view"
msgstr "前一年"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:34
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:44
msgid "imported in Coral"
msgstr "已导入至 CORAL"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:45
#, fuzzy
msgid "View in Coral"
msgstr "已导入至 CORAL"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:48
#, fuzzy
msgid "Not selected in EBSCOhost"
msgstr "未在 EBSCO Kb 中选择"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:51
msgid "Delete from Coral"
msgstr ""

#: templates/ebscoKbPackageList.php:55
#, fuzzy
msgid "Selected but not Imported"
msgstr "分隔的文件导入"

#: templates/ebscoKbPackageList.php:58
#, fuzzy
msgid "Import Package"
msgstr "导入"

#: templates/ebscoKbVendorList.php:5
msgid "Packages"
msgstr "包裹"

#: templates/ebscoKbVendorList.php:24
msgid "View Packages"
msgstr "查看包裹"

#: ajax_processing/deleteResource.php:7
#: ajax_processing/deleteResourceAndChildren.php:8
msgid "Resource successfully deleted."
msgstr "已成功删除资源。"

#: ajax_processing/deleteResource.php:10
msgid "Resource not found. Error: "
msgstr "未找到资源。错误："

#: ajax_processing/deleteImportConfig.php:7
msgid "Import configuration successfully deleted."
msgstr "已成功删除导入配置。"

#: ajax_processing/updateGeneralSubject.php:21
#: ajax_processing/updateDetailedSubject.php:22
msgid "A duplicate "
msgstr "一个重复的 "

#: ajax_processing/updateGeneralSubject.php:21
#: ajax_processing/updateDetailedSubject.php:22
msgid " exists."
msgstr " 存在。"

#: ajax_processing/updateUserData.php:26
msgid "User successfully saved."
msgstr "已成功保存用户。"

#: ajax_processing/removeResourceSubjectRelationship.php:10
msgid "Subject successfully removed."
msgstr "已成功移除主题。"

#: ajax_processing/deleteGeneralSubject.php:12
#: ajax_processing/deleteDetailedSubject.php:12
#: ajax_processing/deleteInstance.php:18
msgid ""
"Unable to delete.  Please make sure no resources are set up with this "
"information."
msgstr "无法删除。请确保没有使用此信息设置任何资源。"

#: ajax_processing/deleteResourceNote.php:7
msgid "Note successfully deleted."
msgstr "已成功删除备注。"

#: ajax_processing/deleteOrder.php:7
msgid "Order successfully deleted."
msgstr "已成功删除订单。"

#: ajax_processing/deleteInstance.php:12
msgid "Unable to delete  - this "
msgstr "无法删除 - 该"

#: ajax_processing/deleteInstance.php:12
msgid ""
" is in use.  Please make sure no resources are set up with this information."
msgstr "正在使用中。请确保没有使用此信息设置任何资源。"

#: ajax_processing/uploadAttachment.php:30
msgid "There was a problem saving your file to "
msgstr "将您的文件保存至该位置时出错："

#: ajax_processing/uploadAttachment.php:30
msgid ".  Please ensure your attachments directory is writable."
msgstr "。请确保您的附件目录可写。"

#: import.php:16
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: import.php:17
msgid "Importing and deduping isbnOrISSN on the following columns: "
msgstr "对以下各栏中的 ISBN 或 ISSN 进行导入和去重："

#: import.php:30
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: import.php:57
msgid "Columns"
msgstr "栏"

#: import.php:73
msgid "Mapping"
msgstr "映射"

#: import.php:75
msgid "Coral field"
msgstr "Coral 字段"

#: import.php:75
msgid "File column"
msgstr "文件栏"

#: import.php:103
msgid "Resources import"
msgstr "资源导入"

#: import.php:106
msgid "Delimited File Import"
msgstr "被分隔的文件导入"

#: import.php:107
msgid "Imports history"
msgstr "导入历史"

#: import.php:147 importFunds.php:21
msgid "The file has been successfully uploaded."
msgstr "已成功上传文件。"

#: import.php:161 importFunds.php:31
msgid "Unable to get columns headers from the file"
msgstr "无法从文件获取栏标题"

#: import.php:167 importFunds.php:34
msgid "Unable to open the uploaded file"
msgstr "无法打开已上传的文件"

#: import.php:172
msgid "Unable to upload the file"
msgstr "无法上传该文件"

#: import.php:175 importFunds.php:37
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#: import.php:179
msgid ""
"If you have not previously created an Import Configuration, then for each of "
"the resource fields please input the number of the column in your CSV file "
"that corresponds to the resource field. For example, if your import file has "
"a second column called Name that corresponds to the Resource Title, then you "
"would input 2 for the value for the Resource Title field. For columns with "
"multiple values that are character-delimited, indicate the delimiter using "
"the If delimited, delimited by field. For fields with values across multiple "
"columns, add additional sets using the +Add another links. Use the Dedupe on "
"this column option for ISBN/ISSN sets to ignore any duplicate values that "
"might occur across those columns. The Alias Types, Note Types, and "
"Organization Roles that you can assign to your mapped columns can be "
"configured on the Admin page."
msgstr ""
"如果以前没有创建一个“导入配置”，那么对于每个资源字段，请输入 CSV 文件中与资源"
"字段相对应的列的数字。例如，如果导入文件有第二个名为“名称”的列，该列与“资源题"
"名”相对应，则您应为“资源题名”字段的值输入“2”。对于有字符分隔的多个值的列，请"
"使用“If”分隔，按字段进行分隔。对于有跨多个列的值的字段，请使用“+ 添加另一个链"
"接”添加其它集。使用 ISBN/ISSN 集在此列上的“去重”选项可忽略这些列中可能出现的"
"任何重复值。可以在“管理”页上配置可分配给映射列的别名类型、备注类型和组织角"
"色。"

#: import.php:180
msgid "Please select the import configuration to load: "
msgstr "请选择要加载的导入配置："

#: import.php:181
msgid "Select Configuration"
msgstr "选择配置"

#: import.php:189
msgid "Please choose columns from your CSV file:"
msgstr "请从您的 CSV 文件选择栏："

#: import.php:210
msgid "Save current mapping"
msgstr "保存当前映射"

#: import.php:211
msgid "Configuration name:"
msgstr "配置名称："

#: import.php:211
msgid "Save configuration"
msgstr "保存配置"

#: import.php:227
msgid "Configuration name cannot be empty"
msgstr "配置名称不能为空"

#: import.php:236
msgid "The import configuration has been successfully saved."
msgstr "已成功保存导入配置。"

#: import.php:236
msgid "The import configuration could not be saved: "
msgstr "无法保存导入配置："

#: import.php:794
msgid "Organization "
msgstr "组织"

#: import.php:794
msgid " could not be added."
msgstr " 无法被添加。"

#: import.php:807 import.php:833
msgid "Error: more than one organization is called "
msgstr "错误：不止一个组织被称为 "

#: import.php:807
msgid ". Please consider deduping."
msgstr "。请考虑去重。"

#: import.php:833
msgid " Please consider deduping."
msgstr "请考虑去重。"

#: import.php:905 importFunds.php:52
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: import.php:906
msgid "have been"
msgstr "已被"

#: import.php:906
msgid "will be"
msgstr "将被"

#: import.php:907
msgid " rows "
msgstr "行"

#: import.php:907
msgid " processed. "
msgstr "已处理。"

#: import.php:907
msgid " inserted."
msgstr "插入。"

#: import.php:908
msgid " parents "
msgstr "父级"

#: import.php:908
msgid " created. "
msgstr "已创建。"

#: import.php:908 import.php:919
msgid " resources "
msgstr "资源"

#: import.php:908
msgid " attached to an existing parent."
msgstr " 被附加至一个现有的父级。"

#: import.php:909
msgid " organizations "
msgstr "组织"

#: import.php:909 import.php:920 import.php:921 import.php:922 import.php:923
#: import.php:924
msgid " created"
msgstr "已创建"

#: import.php:919
msgid " attached to an existing organization."
msgstr " 被附加至一个现有的组织。"

#: import.php:920
msgid " resource types "
msgstr " 资源类型 "

#: import.php:921
msgid " resource formats "
msgstr " 资源格式 "

#: import.php:922
msgid " general subjects "
msgstr " 一般主题 "

#: import.php:923
msgid " aliases "
msgstr " 别名 "

#: import.php:924
msgid " notes "
msgstr " 备注 "

#: import.php:959
msgid ""
"The first line of the CSV file must contain column names, and not data. "
"These names will be used during the import process."
msgstr "CSV 文件的第一行必须包括列名，而不是数据。这些名称将在导入过程中使用。"

#: import.php:962
msgid "File selection"
msgstr "文件选择"

#: import.php:963
msgid "CSV File"
msgstr "CSV 文件"

#: import.php:967
msgid "Import options"
msgstr "导入选项"

#: import.php:968
msgid "CSV delimiter"
msgstr "CSV 分隔符"

#: import.php:970
msgid "(comma)"
msgstr "（逗号）"

#: import.php:971
msgid "(semicolon)"
msgstr "（分号）"

#: import.php:972
msgid "(pipe)"
msgstr "（管线符号）"

#: import.php:973
msgid "tabulation"
msgstr "制表"

#: import.php:976
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: import.php:980
msgid ""
"PHP's extension mbstring doesn't seem to be installed or activated on your "
"installation. Please install and activate mbstring to use the import tool."
msgstr ""
"PHP 的扩展 mbstring 似乎没有在您的安装过程中安装或激活。请安装并激活 "
"mbstring 以使用导入工具。"

#: dashboard_export.php:39
msgid "Dashboard Statistics Export"
msgstr "控制面板统计数据导出"

#: dashboard_export.php:49 ajax_htmldata/getDashboard.php:31
msgid "Payment amount"
msgstr "付款金额"

#: directory.php:75
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: directory.php:78 summary.php:793 resources/cataloging.php:103
msgid "Cataloging"
msgstr "编目"

#: directory.php:79
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: directory.php:80
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: directory.php:81
msgid "Issues"
msgstr "问题"

#: directory.php:82
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: directory.php:83
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: pig.php:26
msgid ""
"Public Interface Generator is not enabled on this Coral installation. Please "
"edit configuration.ini if you want to enable it."
msgstr ""
"在此 Coral 安装中未启用“公共接口生成器”。如果要启用，则需编辑 configuration."
"ini。"

#: admin.php:26 admin.php:41
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: admin.php:52 ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:108
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:20
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: admin.php:53
msgid "Workflow / User Group"
msgstr "工作流/用户组"

#: admin.php:54 export.php:96
msgid "Access Method"
msgstr "访问方式"

#: admin.php:56 index.php:510
msgid "Administering Site"
msgstr "管理站点"

#: admin.php:58 ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:11
msgid "Alert Settings"
msgstr "提醒设置"

#: admin.php:61
msgid "Attachment Type"
msgstr "附件类型"

#: admin.php:62 export.php:95 index.php:540
msgid "Authentication Type"
msgstr "身份验证类型"

#: admin.php:63 index.php:478
msgid "Authorized Site"
msgstr "授权站点"

#: admin.php:64 export.php:103 resources/cataloging_edit.php:58 index.php:570
msgid "Cataloging Status"
msgstr "编目状态"

#: admin.php:65 export.php:102 resources/cataloging_edit.php:51
msgid "Cataloging Type"
msgstr "编目类型"

#: admin.php:66
msgid "Contact Role"
msgstr "联系人角色"

#: admin.php:71
msgid "Downtime Type"
msgstr "停机类型"

#: admin.php:72
msgid "EBSCO Kb Config"
msgstr "EBSCO Kb 配置"

#: admin.php:73
msgid "External Login Type"
msgstr "外部登录类型"

#: admin.php:74
msgid "Funds"
msgstr "经费"

#: admin.php:75 ajax_htmldata/getAdminImportConfigDisplay.php:8
msgid "Import Configuration"
msgstr "导入配置"

#: admin.php:76 export.php:92
msgid "License Status"
msgstr "授权状态"

#: admin.php:90
msgid "Purchasing Site"
msgstr "购买站点"

#: admin.php:93 export.php:97
msgid "Storage Location"
msgstr "储存位置"

#: admin.php:94 ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:52
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:322
msgid "Subjects"
msgstr "主题"

#: admin.php:95
msgid "User Limit"
msgstr "用户限制"

#: admin.php:100 queue.php:69
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: admin.php:123
msgid "You do not have permissions to access this screen."
msgstr "您没有访问此屏幕的权限。"

#: ajax_processing.php:27
msgid "Processing action "
msgstr "进程操作"

#: ajax_forms.php:25
msgid "Form action "
msgstr "表格操作"

#: export.php:60 ajax_htmldata/getSavedQueue.php:19
#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:16
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:116
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: export.php:61
msgid "User Created"
msgstr "创建用户"

#: export.php:62
msgid "Date Updated"
msgstr "更新日期"

#: export.php:63
msgid "User Updated"
msgstr "更新用户"

#: export.php:64 index.php:176 ajax_htmldata/getSavedQueue.php:20
#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:17
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:118
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: export.php:65
msgid "ISSN/ISBN"
msgstr "ISSN/ISBN"

#: export.php:67
msgid "Alt URL"
msgstr "备用 URL"

#: export.php:70
msgid "Fund Name"
msgstr "经费名称"

#: export.php:72
msgid "Tax excluded"
msgstr "不含税"

#: export.php:73
msgid "Rate"
msgstr "税率"

#: export.php:74
msgid "Tax included"
msgstr "含税"

#: export.php:77 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:124
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: export.php:79
msgid "Cost Note"
msgstr "成本备注"

#: export.php:82
msgid "Parent Record"
msgstr "父级记录"

#: export.php:83
msgid "Child Record"
msgstr "子级记录"

#: export.php:85
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#: export.php:86
msgid "System Number"
msgstr "系统号"

#: export.php:87
msgid "Purchasing Sites"
msgstr "购买站点"

#: export.php:89
msgid "Current Sub End"
msgstr "当前订阅结束"

#: export.php:90
msgid "Subscription Alert Enabled"
msgstr "订阅提醒已启用"

#: export.php:91
msgid "License Names"
msgstr "授权名称"

#: export.php:93
msgid "Authorized Sites"
msgstr "已授权站点"

#: export.php:94
msgid "Administering Sites"
msgstr "管理站点"

#: export.php:98
msgid "Simultaneous User Limit"
msgstr "并发用户限制"

#: export.php:99
msgid "Coverage"
msgstr "范围"

#: export.php:100
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: export.php:101
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: export.php:104
msgid "Catalog Record Set Identifier"
msgstr "目录记录集标识符"

#: export.php:105
msgid "Catalog Record Source URL"
msgstr "目录记录源 URL"

#: export.php:106
msgid "Catalog Records Available"
msgstr "目录记录可用"

#: export.php:107
msgid "Catalog Records Loaded"
msgstr "目录记录已加载"

#: export.php:108
msgid "OCLC Holdings Updated"
msgstr "OCLC 馆藏已更新"

#: export.php:111
msgid "Resource Record Export"
msgstr "资源记录导出"

#: export.php:113
msgid "All Resource Records"
msgstr "所有资源记录"

#: user.php:95
msgid ""
"Login is not working.  Check the .htaccess file and the "
"remoteAuthVariableName specified in /admin/configuration.ini"
msgstr ""
"登录不工作。检查 .htaccess 文件和在 /admin/configuration.ini 中指定的 "
"remoteAuthVariableName"

#: dashboard_menu.php:8
msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

#: dashboard_menu.php:9
msgid "Yearly costs"
msgstr "年度成本"

#: summary.php:38
msgid " Summary"
msgstr "摘要"

#: summary.php:214
msgid "Record ID:"
msgstr "记录 ID："

#: summary.php:226 ajax_htmldata/getProductDetails.php:136
msgid "Created:"
msgstr "已创建："

#: summary.php:252 ajax_htmldata/getProductDetails.php:161
msgid "Last Update:"
msgstr "上次更新："

#: summary.php:277 ajax_htmldata/getProductDetails.php:186
msgid "Related Products:"
msgstr "相关产品："

#: summary.php:283
msgid "(Parent)"
msgstr "（父级）"

#: summary.php:309 ajax_htmldata/getProductDetails.php:232
msgid "Aliases:"
msgstr "别名："

#: summary.php:326 ajax_htmldata/getProductDetails.php:249
msgid "Organizations:"
msgstr "组织："

#: summary.php:347 ajax_htmldata/getProductDetails.php:270
msgid "Resource URL:"
msgstr "资源 URL："

#: summary.php:410
msgid "Additional Product Notes"
msgstr "其它产品说明"

#: summary.php:458
msgid "Purchasing Site:"
msgstr "购买站点："

#: summary.php:465 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:52
msgid "Authorized Sites:"
msgstr "已授权站点："

#: summary.php:482 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:108
msgid "Expiration Alert Enabled"
msgstr "过期提醒已启用"

#: summary.php:503
msgid "Year:"
msgstr "年份："

#: summary.php:507
msgid "Sub StartDate:"
msgstr "订阅开始日期："

#: summary.php:511
msgid "Sub EndDate:"
msgstr "订阅结束日期："

#: summary.php:516
msgid "Fund:"
msgstr "经费："

#: summary.php:521
msgid "Tax Excl.:"
msgstr "不含税："

#: summary.php:525
msgid "Tax Rate:"
msgstr "税率："

#: summary.php:530
msgid "Tax Incl.:"
msgstr "含税："

#: summary.php:536
msgid "Payment:"
msgstr "付款："

#: summary.php:540
msgid "Order Type:"
msgstr "订单类型："

#: summary.php:555
msgid "Invoice No.:"
msgstr "发票号："

#: summary.php:564
msgid "No payment information available."
msgstr "无可用的付款信息。"

#: summary.php:574 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:205
msgid "License"
msgstr "授权"

#: summary.php:585 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:219
msgid " on "
msgstr "于"

#: summary.php:596 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:232
msgid "Licenses:"
msgstr "授权："

#: summary.php:605 ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:241
msgid "No associated licenses available."
msgstr "没有可用的授权。"

#: summary.php:652
msgid "Additional Acquisitions Notes"
msgstr "其它采购备注"

#: summary.php:674 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:33
msgid "Access Information"
msgstr "访问信息"

#: summary.php:682
msgid "No access information available."
msgstr "无可用的访问信息。"

#: summary.php:688 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:45
msgid "Administering Sites:"
msgstr "管理站点："

#: summary.php:702 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:67
msgid "Username / Password:"
msgstr "用户名/密码："

#: summary.php:717 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:82
msgid "Registered IP Address:"
msgstr "注册的 IP 地址："

#: summary.php:777
msgid "Additional Access Notes"
msgstr "其它访问备注"

#: summary.php:799 resources/cataloging.php:114
msgid "Identifier:"
msgstr "标识符："

#: summary.php:813 resources/cataloging.php:128
msgid "Cataloging Type:"
msgstr "编目类型："

#: summary.php:821 resources/cataloging.php:136
msgid "Cataloging Status:"
msgstr "编目状态："

#: summary.php:827 resources/cataloging.php:142
msgid "# Records Available:"
msgstr "# 个记录可用："

#: summary.php:833 resources/cataloging.php:148
msgid "# Records Loaded:"
msgstr "# 个记录已加载："

#: summary.php:839 resources/cataloging.php:153
msgid "OCLC Holdings:"
msgstr "OCLC 馆藏："

#: summary.php:840 resources/cataloging.php:154
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: summary.php:840 resources/cataloging.php:154
msgid "No"
msgstr "否"

#: summary.php:846 resources/cataloging.php:159
msgid "No cataloging information available."
msgstr "无可用的编目信息。"

#: summary.php:890
msgid "Additional Cataloging Notes"
msgstr "其它编目备注"

#: resources/cataloging_edit.php:18
msgid "Edit Cataloging"
msgstr "编辑编目"

#: resources/cataloging_edit.php:27
msgid "Record Set"
msgstr "记录集"

#: resources/cataloging_edit.php:39
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: resources/cataloging_edit.php:45
msgid "Source URL"
msgstr "源 URL"

#: resources/cataloging_edit.php:71
msgid "# Records Available"
msgstr "# 个记录可用"

#: resources/cataloging_edit.php:78
msgid "# Records Loaded"
msgstr "# 个记录已加载"

#: resources/cataloging_edit.php:85
msgid "OCLC Holdings"
msgstr "OCLC 馆藏"

#: resources/cataloging.php:106 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:32
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:117
msgid "edit order information"
msgstr "编辑订单信息"

#: resources/cataloging.php:120
msgid "Source URL:"
msgstr "源 URL："

#: resources/cataloging.php:121
msgid "Visit Source URL"
msgstr "访问源 URL"

#: resources/cataloging.php:141
msgid "Number of Records Available"
msgstr "可用的记录数"

#: resources/cataloging.php:147
msgid "Number of Records Loaded"
msgstr "已加载的记录数"

#: resources/cataloging.php:165
msgid "edit cataloging details"
msgstr "编辑编目详细信息"

#: resources/cataloging.php:209 ajax_htmldata/getProductDetails.php:435
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:161
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:299
msgid "Additional Notes"
msgstr "其它备注"

#: resources/cataloging.php:221 ajax_htmldata/getProductDetails.php:449
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:172
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:315
msgid "edit note"
msgstr "编辑备注"

#: resources/cataloging.php:222 ajax_htmldata/getProductDetails.php:450
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:71
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:173
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:316
msgid "remove note"
msgstr "移除备注"

#: resources/cataloging.php:233 ajax_htmldata/getProductDetails.php:461
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:183
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:326
#, fuzzy
msgid "add note"
msgstr "添加新注释"

#: importHistory.php:9
msgid "Import detail"
msgstr "导入详细信息"

#: importHistory.php:57
msgid "Import history"
msgstr "导入历史"

#: dashboard_yearly_costs.php:3 dashboard.php:3
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: dashboard_yearly_costs.php:12
msgid "Dashboard: yearly costs"
msgstr "控制面板：年度成本"

#: dashboard_yearly_costs.php:27 dashboard.php:27
#, fuzzy
msgid "Filter on resources:"
msgstr "编辑资源"

#: dashboard_yearly_costs.php:28 dashboard.php:28
msgid "Resource type"
msgstr "资源类型"

#: dashboard_yearly_costs.php:40 dashboard.php:40
msgid "Acquisition type"
msgstr "采购类型"

#: dashboard_yearly_costs.php:48 dashboard.php:48
#, fuzzy
msgid "Filter on organizations:"
msgstr "组织"

#: dashboard_yearly_costs.php:55 dashboard.php:55
#, fuzzy
msgid "Role"
msgstr "角色："

#: dashboard_yearly_costs.php:64 dashboard.php:63
#, fuzzy
msgid "Filter on payments:"
msgstr "组织"

#: dashboard_yearly_costs.php:84
msgid "Year (start)"
msgstr "年份（开始）"

#: dashboard_yearly_costs.php:85
msgid "Year (end)"
msgstr "年份（结束）"

#: dashboard_yearly_costs.php:90 dashboard.php:88
msgid "Group By"
msgstr "分组按"

#: dashboard_yearly_costs.php:92 dashboard.php:90
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: dashboard_yearly_costs.php:97 ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:36
#: dashboard.php:95
msgid "Library Number"
msgstr "图书馆号"

#: dashboard_yearly_costs.php:104 dashboard.php:102
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: dashboard_yearly_costs.php:106 dashboard.php:104
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: dashboard_yearly_costs.php:107 dashboard.php:105
msgid "Reset"
msgstr ""

#: importFunds.php:53
msgid "rows have been processed."
msgstr "行已被处理。"

#: importFunds.php:60
msgid "Import Funds"
msgstr "导入经费"

#: importFunds.php:61
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: index.php:58
msgid "Search"
msgstr "检索"

#: index.php:59 ebsco_kb.php:73
msgid "new search"
msgstr "新检索"

#: index.php:68 ebsco_kb.php:127
msgid "Name (contains)"
msgstr "名称（包括）"

#: index.php:72 index.php:82 index.php:92 index.php:102 index.php:114
#: index.php:422 index.php:439 ebsco_kb.php:198
msgid "go!"
msgstr "检索！"

#: index.php:79
msgid "Publisher (contains)"
msgstr "出版商（包括）"

#: index.php:89
msgid "Platform (contains)"
msgstr "平台（包括）"

#: index.php:99
msgid "Provider (contains)"
msgstr "供应商（包括）"

#: index.php:110
msgid "ISBN/ISSN"
msgstr "ISBN/ISSN"

#: index.php:124 index.php:156 index.php:179 index.php:210 index.php:242
#: index.php:266 index.php:298 index.php:329 index.php:391 index.php:449
#: index.php:481 index.php:513 index.php:543 index.php:573 index.php:600
#: index.php:621
msgid "All"
msgstr "所有"

#: index.php:127 index.php:129 index.php:271 index.php:273 index.php:303
#: index.php:305 index.php:334 index.php:336 index.php:395 index.php:397
#: index.php:453 index.php:455 index.php:485 index.php:487 index.php:517
#: index.php:519 index.php:547 index.php:549 index.php:576 index.php:578
msgid "(none)"
msgstr "（无）"

#: index.php:207 ajax_htmldata/getSearchResources.php:115
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: index.php:326 ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:52
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:103
msgid "Detailed Subject"
msgstr "详细主题"

#: index.php:357
msgid "Starts with"
msgstr "开始字符"

#: index.php:383 js/index.js:232
msgid "more options..."
msgstr "更多选项..."

#: index.php:418
msgid "Note (contains)"
msgstr "备注（包括）"

#: index.php:430
msgid "Date Created Between"
msgstr "创建日期介于"

#: index.php:432
msgid "and"
msgstr "和"

#: index.php:446
msgid "Purchase Site"
msgstr "购买站点"

#: index.php:597 ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:23
msgid "Workflow Step"
msgstr "工作流步骤"

#: index.php:622
msgid "Parent"
msgstr "父级"

#: index.php:623
msgid "Child"
msgstr "子级"

#: index.php:624
msgid "None"
msgstr ""

#: ebsco_kb.php:49
msgid "EBSCO Knowledge Base"
msgstr "EBSCO 知识库"

#: ebsco_kb.php:72
msgid "EBSCO Knowledge Base Search"
msgstr "EBSCO 知识库检索"

#: ebsco_kb.php:81
msgid "Search For"
msgstr "检索"

#: ebsco_kb.php:122
msgid "contains"
msgstr "包括"

#: ebsco_kb.php:138
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: js/queue.js:45 js/queue.js:93
msgid "Refreshing..."
msgstr "正在刷新..."

#: js/queue.js:71 js/resource.js:707
msgid " record)"
msgstr " 个记录）"

#: js/queue.js:73 js/resource.js:709
msgid " records)"
msgstr " 个记录）"

#: js/queue.js:92
msgid "Do you really want to delete this request?"
msgstr "您确定要删除该请求吗？"

#: js/forms/detailedSubjectForm.js:60 js/forms/generalSubjectForm.js:59
msgid "Error - Please enter a value"
msgstr "错误 - 请输入一个值"

#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:87
msgid "Error - Detailed Subject is required"
msgstr "错误 - 详细主题是必需的"

#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:108
#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:109
msgid "Error - Detail Subject Already Added"
msgstr "错误 - 详细主题已添加"

#: js/forms/generalDetailSubjectForm.js:175
msgid "Short Name must be entered to continue."
msgstr "必须输入短名称以继续。"

#: js/forms/licenseForm.js:140 js/forms/licenseForm.js:251
msgid "Error - Please choose a valid license"
msgstr "错误 - 请选择一个有效的授权"

#: js/forms/licenseForm.js:153
msgid "remove this license"
msgstr "移除该授权"

#: js/forms/resourceNoteForm.js:34
msgid "Note must be entered to continue."
msgstr "必须输入备注以继续。"

#: js/forms/resourceNewForm.js:99
msgid "Warning: this name already exists."
msgstr "警告：该名称已存在。"

#: js/forms/resourceNewForm.js:227
msgid "A title must be entered to continue."
msgstr "必须输入一个题名以继续。"

#: js/forms/resourceNewForm.js:232
msgid "The resource format is required."
msgstr "资源格式是必需的。"

#: js/forms/resourceNewForm.js:237
msgid "The resource type is required."
msgstr "资源类型是必需的。"

#: js/forms/userGroupForm.js:101
msgid "Error - User is required"
msgstr "错误 - 用户是必需的"

#: js/forms/userGroupForm.js:118
msgid "remove from group"
msgstr "从组移除"

#: js/forms/userGroupForm.js:163
msgid "Group name must be entered to continue."
msgstr "必须输入组名称以继续。"

#: js/forms/costForm.js:149 js/forms/acquisitionsForm.js:170
#: js/forms/acquisitionsForm.js:171
msgid "remove this payment"
msgstr "移除该付款"

#: js/forms/costForm.js:307
msgid "Validation Failed"
msgstr "验证失败"

#: js/forms/costForm.js:341 js/forms/acquisitionsForm.js:146
msgid "Error - Either amount or fund is required"
msgstr "错误 - 金额或经费是必需的"

#: js/forms/costForm.js:346 js/forms/acquisitionsForm.js:149
msgid "Error - order type is a required field"
msgstr "错误 - 订单类型是必填字段"

#: js/forms/costForm.js:351
#, fuzzy
msgid "Error - Price (payment) is not numeric"
msgstr "错误 - 价格不是数字"

#: js/forms/workflowForm.js:185
msgid "Error - Step name is required"
msgstr "错误 - 步骤名称是必需的"

#: js/forms/workflowForm.js:368
msgid "Please add at least one step to this workflow."
msgstr "请为工作流添加至少一个步骤。"

#: js/forms/workflowForm.js:374
msgid ""
"Please click the Add button to the first step before submitting this "
"workflow."
msgstr "在提交此工作流之前，请单击第一步的“添加”按钮。"

#: js/forms/contactForm.js:179
msgid "Please choose at least one role."
msgstr "请至少选择一个角色。"

#: js/forms/attachmentForm.js:100
msgid "File name is already being used..."
msgstr "文件名已被使用..."

#: js/forms/attachmentForm.js:104
msgid ""
"File name may not contain special characters - ampersand, single quote, "
"double quote or less than/greater than characters"
msgstr "文件名不能包括特殊字符 - “&”符号、单引号、双引号或小于/大于字符"

#: js/forms/attachmentForm.js:108
msgid "The attachments directory is not writable."
msgstr "附件目录不可写。"

#: js/forms/attachmentForm.js:134
msgid " successfully uploaded."
msgstr " 已成功上传。"

#: js/forms/attachmentForm.js:138
msgid "The file upload failed for the following reason: "
msgstr ""

#: js/forms/attachmentForm.js:154 js/forms/resourceUpdateForm.js:379
msgid "Name must be entered to continue."
msgstr "必须输入名称以继续。"

#: js/forms/attachmentForm.js:155
msgid "Attachment Type must be selected to continue."
msgstr "必须选择一个“附件类型”以继续。"

#: js/forms/attachmentForm.js:173
msgid "A file must be uploaded"
msgstr "必须上传一个文件"

#: js/forms/acquisitionsForm.js:152
msgid "Error - price is not numeric"
msgstr "错误 - 价格不是数字"

#: js/forms/acquisitionsForm.js:272
msgid "Error - acquisition type is a required field"
msgstr "错误 - 采购类型是一个必填字段"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:90
msgid "Error - Parent cannot be the same as the child"
msgstr "错误 - 父级不能与子级相同"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:223 js/forms/resourceUpdateForm.js:308
#: js/forms/resourceUpdateForm.js:393 js/forms/resourceUpdateForm.js:404
msgid "Error - Both fields are required"
msgstr "错误 - 两个字段都是必需的"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:282
msgid "Error - Parent is not found.  Please use the Autocomplete."
msgstr "错误 - 未找到父级。请使用自动完成。"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:310
msgid "Error - Organization is not found.  Please use the Autocomplete."
msgstr "错误 - 未找到组织。请使用自动完成。"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:325
msgid "remove this organization"
msgstr "移除该组织"

#: js/forms/resourceUpdateForm.js:395
msgid "Error - Organization is not found.  Please use Autocomplete."
msgstr "错误 - 未找到组织。请使用自动完成。"

#: js/common.js:67
msgid "No match!"
msgstr "没有匹配！"

#: js/common.js:67
msgid "Selected: "
msgstr "已选择："

#: js/index.js:121 js/ebsco_kb.js:98
msgid "Processing..."
msgstr "正在处理..."

#: js/admin.js:492
msgid "Number of days must be a number"
msgstr "天数必须是一个数字"

#: js/admin.js:495
msgid "Number of days should be between 1 and 365"
msgstr "天数应介于 1 到 365 之间"

#: js/admin.js:536
msgid "Do you really want to delete this data?"
msgstr "您确定要删除该数据吗？"

#: js/admin.js:563 js/admin.js:591 js/admin.js:619 js/admin.js:725
msgid "Do you really want to remove this data?"
msgstr "您确定要移除该数据吗？"

#: js/admin.js:647
msgid "Do you really want to delete this user?"
msgstr "您确定要删除该用户吗？"

#: js/admin.js:674
msgid "Do you really want to remove this alert setting?"
msgstr "您确定要移除该提醒设置吗？"

#: js/admin.js:753
msgid "Do you really want to delete this currency?"
msgstr "您确定要删除该货币吗？"

#: js/resource.js:150
msgid "Must set a date."
msgstr "必须设置一个日期。"

#: js/resource.js:176
msgid "Must set an end date."
msgstr "必须设置一个结束日期。"

#: js/resource.js:230
msgid "New contact must have a name."
msgstr "新联系人必须有一个姓名。"

#: js/resource.js:237 js/resource.js:279
msgid "CC must be a valid email."
msgstr "抄送必须是一个有效的电子邮件。"

#: js/resource.js:428 js/resource.js:756
msgid "Refreshing Contents..."
msgstr "正在刷新内容..."

#: js/resource.js:521
msgid ""
"Opening an issue requires a resource to be associated with an organization. "
"Please contact your IT department."
msgstr "新建一个问题需要一个与组织关联的资源。请联系您的 IT 部门。"

#: js/resource.js:526
msgid "A contact must be selected to continue."
msgstr "必须选择一个联系人以继续。"

#: js/resource.js:531
msgid "A subject must be entered to continue."
msgstr "必须输入一个主题以继续。"

#: js/resource.js:536
msgid "A body must be entered to continue."
msgstr "必须输入正文以继续。"

#: js/resource.js:549
msgid "An issue must be associated with an organization or resource(s)."
msgstr "问题必须与一个组织或资源相关联。"

#: js/resource.js:796
msgid "Do you really want to delete this contact?"
msgstr "您确定要删除该联系人吗？"

#: js/resource.js:814
msgid "Do you really want to delete this account?"
msgstr "您确定要删除该帐户吗？"

#: js/resource.js:832
msgid "Do you really want to delete this attachment?"
msgstr "您确定要删除该附件吗？"

#: js/resource.js:852
msgid "Do you really want to delete this resource?"
msgstr "您确定要删除该资源吗？"

#: js/resource.js:870
msgid "Do you really want to delete this order?"
msgstr "您确定要删除该订单吗？"

#: js/resource.js:885
msgid "Do you really want to delete this resource and all its children?"
msgstr "您确定要删除该资源及其子级吗？"

#: js/resource.js:906
msgid "Do you really want to remove this Subject?"
msgstr "您确定要移除该主题吗？"

#: js/resource.js:924
msgid "Do you really want to delete this note?"
msgstr "您确定要删除该备注吗？"

#: js/resource.js:970
msgid ""
"Warning!  You are about to remove any steps that have been started and "
"completed.  Are you sure you wish to continue?"
msgstr "警告！您将移除所有已启动和已完成的步骤。确定要继续吗？"

#: js/resource.js:988
msgid "hide archived workflows"
msgstr "隐藏已存档的工作流"

#: js/resource.js:991 ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:164
msgid "display archived workflows"
msgstr "显示已存档的工作流"

#: js/resource.js:997
msgid ""
"Do you really want to mark this resource complete?  This action cannot be "
"undone."
msgstr "您确定要将该资源标记为完成吗？此操作不能撤销。"

#: js/resource.js:1011
msgid ""
"Do you really want to delete this step? If other steps depended on this one, "
"they will be started upon deletion. This action cannot be undone"
msgstr ""
"您确定要删除此步骤吗？如果其它步骤依赖于该步骤，它们将在删除该步骤时被启动。"
"此操作无法撤消"

#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:7
msgid "Outstanding Tasks"
msgstr "未完成的任务"

#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:12
msgid "No outstanding requests"
msgstr "没有未完成的请求"

#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:19 ajax_htmldata/getSavedQueue.php:17
#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:14
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:114
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ajax_htmldata/getOutstandingQueue.php:24
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:26
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: ajax_htmldata/getAdminImportConfigDisplay.php:9
#, fuzzy
msgid "add import configuration"
msgstr "添加新的导入配置"

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:24
msgid "Downtime Resolved:"
msgstr "停机已解决："

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:35
msgid "Linked issue:"
msgstr "链接的问题："

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:56 ajax_htmldata/getIssuesList.php:73
msgid "Organizational"
msgstr "组织的"

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:70
msgid "There are no organization level downtimes."
msgstr "没有组织级别的停机时间。"

#: ajax_htmldata/getDowntimeList.php:87
msgid "There are no order level downtimes."
msgstr "没有订单级别的停机时间。"

#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:10
#, fuzzy
msgid "add Currency"
msgstr "添加货币"

#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:29
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:67
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:124
#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:46 ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:37
#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:32 ajax_htmldata/getAccountDetails.php:46
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:75
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:449
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:28
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:63
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:50
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:70 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:37
#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:172
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:71
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:118
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:31
#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:25
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:101
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:207
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:315
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: ajax_htmldata/getAdminCurrencyDisplay.php:30
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:69
#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:125
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:29
#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:64
#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:51
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:31
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:74
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:32
#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:26
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:13
msgid "Workflow Setup"
msgstr "工作流设置"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:20
msgid "add workflow"
msgstr "添加工作流"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:22
msgid "You must set up at least one user group before you can add workflows"
msgstr "必须至少设置一个用户组，然后才能添加工作流"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:68
msgid "duplicate"
msgstr "复制"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:92
msgid "User Group Setup"
msgstr "用户组设置"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:97
msgid "add user group"
msgstr "添加用户组"

#: ajax_htmldata/getAdminWorkflowDisplay.php:106
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:6
msgid "Saved Requests"
msgstr "已保存的请求"

#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:11
msgid "No saved requests"
msgstr "没有已保存的请求"

#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:46
msgid "edit request"
msgstr "编辑请求"

#: ajax_htmldata/getSavedQueue.php:47
msgid "remove request"
msgstr "移除请求"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:32
msgid "view attachment"
msgstr "查看附件"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:37
msgid "edit attachment"
msgstr "编辑附件"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:37
msgid "remove this attachment"
msgstr "移除该附件"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:69
msgid "No attachments available"
msgstr "无可用的附件"

#: ajax_htmldata/getAttachmentDetails.php:74
#, fuzzy
msgid "add attachment"
msgstr "添加新附件"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:41 ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:42
msgid "remove order"
msgstr "移除订单"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:76
msgid "catalog view"
msgstr "目录视图"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:92
msgid "Purchasing Sites:"
msgstr "购买站点："

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:115
msgid "create new order"
msgstr "创建新订单"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:116
msgid "clone order"
msgstr "复制订单"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:120
msgid ""
"This resource does not seem to have an order. It should have one. Please "
msgstr "该资源似乎没有订单。应该有一个订单。请"

#: ajax_htmldata/getOrdersDetails.php:120
msgid "create an order"
msgstr "创建一个订单"

#: ajax_htmldata/getAdminEbscoKbConfigDisplay.php:1
msgid "EBSCO Knowledge Base Configuration"
msgstr "EBSCO 知识库配置"

#: ajax_htmldata/getAdminEbscoKbConfigDisplay.php:7
msgid "Enable EBSCO Knowledge Base"
msgstr "启用 EBSCO 知识库"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:8
msgid "Please enter a search term."
msgstr "请输入一个检索词。"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:24
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果。"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:66
msgid "Packages from"
msgstr "包裹来自"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:67 ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:82
msgid "of"
msgstr "之"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:67
msgid "selected)"
msgstr "已选择）"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:75
msgid "Title list from"
msgstr "题名清单来自"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:82
msgid "Displaying"
msgstr "显示"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:82
msgid "to"
msgstr "到"

#: ajax_htmldata/getSearchEbscoKb.php:82
msgid "results"
msgstr "结果"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:14
msgid "Resource Specific:"
msgstr "资源特定："

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:18
msgid "No Resource Specific Accounts"
msgstr "无资源特定帐户"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:22
#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:121
msgid "add new account"
msgstr "添加新帐户"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:27
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:50
msgid "Inherited:"
msgstr "继承："

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:46
msgid "edit account"
msgstr "编辑帐户"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:46
msgid "remove account"
msgstr "移除帐户"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:59
msgid "Visit Account in Organizations Module"
msgstr "在“组织模块”中访问帐户"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:67
msgid "Visit Login URL"
msgstr "访问登录 URL"

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:74
msgid "User Name:"
msgstr "用户名："

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:90
#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:175
msgid "Last Updated:"
msgstr "上次更新："

#: ajax_htmldata/getAccountDetails.php:116
msgid "No accounts available"
msgstr "无可用的帐户"

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:17
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:19 ajax_htmldata/getIssuesList.php:21
msgid "downtime"
msgstr "停机时间"

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:26
msgid "Date reported:"
msgstr "报告日期："

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:30
msgid "Date closed:"
msgstr "关闭日期："

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:36
msgid "Contact(s):"
msgstr "联系人："

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:92
msgid "There are no organization level issues."
msgstr "没有组织级别的问题。"

#: ajax_htmldata/getIssuesList.php:110
msgid "There are no order level issues."
msgstr "没有订单级别的问题。"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:17
msgid "EBSCO Kb Title Details"
msgstr "EBSCO Kb 题名详细信息"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:35
msgid "Publication Type"
msgstr "出版类型"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:39
msgid "Edition"
msgstr "版本"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:43
msgid "Peer Reviewed"
msgstr "同行评审"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:46
msgid "Publisher"
msgstr "出版商"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:69
msgid " (Print)"
msgstr "（印刷）"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:72
msgid " (Electronic)"
msgstr "（电子）"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:85
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:93
#, fuzzy
msgid "This title has been imported into Coral"
msgstr "已导入至 CORAL"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:98
#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:141
msgid "delete from Coral"
msgstr ""

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:108
msgid "Show all packages"
msgstr "显示所有包裹"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:130
#, fuzzy
msgid "Package is Selected & Imported"
msgstr "分隔的文件导入"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:133
#, fuzzy
msgid "view in Coral"
msgstr "已导入至 CORAL"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:137
#, fuzzy
msgid "Package is NOT selected in EBSCOhost"
msgstr "未在 EBSCO Kb 中选择"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:146
#, fuzzy
msgid "Package is Selected but not Imported "
msgstr "分隔的文件导入"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:150
msgid "import package"
msgstr "导入包裹"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:162
#, fuzzy
msgid "view package titles"
msgstr "查看授权"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:177
msgid "Vendor"
msgstr "书商"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:179
msgid "Coverage Statement"
msgstr "范围说明"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:181
msgid "Embargo"
msgstr "禁运"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:183
msgid "Resource Url"
msgstr "资源 URL"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:191
#, fuzzy
msgid "Title Selected"
msgstr "已选："

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:193
#, fuzzy
msgid "Title Not Selected"
msgstr "应用至已选"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:200
#, fuzzy
msgid "Deselect Title"
msgstr "选择文件"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleDetails.php:205
#, fuzzy
msgid "Package Options"
msgstr "包裹"

#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:5
msgid "Submitted Requests"
msgstr "已提交的请求"

#: ajax_htmldata/getSubmittedQueue.php:8
msgid "No submitted requests"
msgstr "无已提交的请求"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:76 ajax_htmldata/getAccessDetails.php:37
msgid "edit resource"
msgstr "编辑资源"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:84
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:85
msgid "remove resource"
msgstr "移除资源"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:91
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:92
msgid "remove resource and its children"
msgstr "移除资源及其子级"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:194
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:202
msgid "view resource"
msgstr "查看资源"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:194
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:202
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:256
msgid "View "
msgstr "查看"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:271
msgid "Visit Resource URL"
msgstr "访问资源 URL"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:279
msgid "Visit Secondary Resource URL"
msgstr "访问次级资源 URL"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:294
msgid "edit product details"
msgstr "编辑产品详细信息"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:366
#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:367
msgid "remove subject"
msgstr "移除主题"

#: ajax_htmldata/getProductDetails.php:388
#, fuzzy
msgid "add subject"
msgstr "添加新主题"

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:12
#, fuzzy
msgid "Add an email:"
msgstr "添加天数"

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:12
#, fuzzy
msgid "add Email"
msgstr "电子邮件："

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:46
#, fuzzy
msgid "Add a day:"
msgstr "添加天数"

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:46
#, fuzzy
msgid "add day"
msgstr "添加天"

#: ajax_htmldata/getAdminAlertDisplay.php:54
msgid "Days in advance of expiration"
msgstr "过期之前的天数"

#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:50
msgid "edit user"
msgstr "编辑用户"

#: ajax_htmldata/getAdminUserDisplay.php:61
msgid "add new user"
msgstr "添加新用户"

#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:10
#, fuzzy
msgid "add fund"
msgstr "添加新资金"

#: ajax_htmldata/getAdminFundDisplay.php:11
#, fuzzy
msgid "import fund"
msgstr "导入经费"

#: ajax_htmldata/getDashboardYearlyCosts.php:44
#, fuzzy
msgid "All cost details"
msgstr "成本详细信息"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleStatus.php:20
#, fuzzy
msgid "Selected & Imported"
msgstr "分隔的文件导入"

#: ajax_htmldata/getEbscoKbTitleStatus.php:29
#, fuzzy
msgid "Imported but Not Selected"
msgstr "应用至已选"

#: ajax_htmldata/getDashboard.php:29
msgid "Library number"
msgstr "图书馆号"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:15
msgid ""
"No workflow steps have been set up for this resource's combination of "
"Acquisition Type and Resource Format."
msgstr "没有为该资源的“采购类型”和“资源格式”组合设置工作流步骤。"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:15
msgid ""
"If you think this is in error, please contact your workflow administrator."
msgstr "如果您认为这是错误的，请与您的工作流管理员联系。"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:17
msgid "Not entered into workflow."
msgstr "未输入至工作流。"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:23
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:25
msgid "Group"
msgstr "组"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:27
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:28
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:51
msgid "Workflow archived on"
msgstr "工作流已存档于"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:51
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:130
msgid "Current workflow"
msgstr "当前工作流"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:78
msgid "mark complete"
msgstr "标记完成"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:106
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:108
msgid "Workflow completed on "
msgstr "工作流完成于"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:112
#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:114
msgid "Workflow restarted on "
msgstr "工作流重启于"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:123
msgid "restart workflow"
msgstr "重启工作流"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:128
msgid "Select a workflow to restart"
msgstr "选择一个工作流以重启"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:165
msgid "edit the current workflow"
msgstr "编辑当前工作流"

#: ajax_htmldata/getWorkflowDetails.php:167
msgid "mark entire workflow complete"
msgstr "标记全部工作流完成。"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:25
msgid "The following are archived contacts:"
msgstr "如下是已存档的联系人："

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:37
msgid "Order Specific:"
msgstr "订单特定："

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:41
msgid "No Order Specific Contacts"
msgstr "无订单特定联系人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:70
msgid "edit contact"
msgstr "编辑联系人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:71
msgid "remove contact"
msgstr "移除联系人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:86
msgid "Visit Contact in Organizations Module"
msgstr "在“组织模块”中访问联系人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:94
msgid "No longer valid:"
msgstr "不再有效："

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:118
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:197
msgid "No contacts available"
msgstr "无可用的联系人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:207
msgid " archived contact(s) available."
msgstr " 个已存档的联系人可用。"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:207
msgid "show archived contacts"
msgstr "显示已存档的联系人"

#: ajax_htmldata/getContactDetails.php:211
msgid "hide archived contacts"
msgstr "隐藏已存档的联系人"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:38
msgid "Sorry, no requests fit your query"
msgstr "抱歉，没有符合您的查询要求的请求"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:53
#, php-format
msgid "Displaying %d to %d of %d Resource Record"
msgid_plural "Displaying %d to %d of %d Resource Records"
msgstr[0] "显示第 %d 到第 %d 条记录，共 %d 条资源记录"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:66
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:173
msgid "previous page"
msgstr "上一页"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:100
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:207
msgid "next page"
msgstr "下一页"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:113
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:114
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:115
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:116
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:117
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:118
msgid "Ascending sort"
msgstr "升序排序"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:113
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:114
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:115
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:116
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:117
#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:118
msgid "Descending sort"
msgstr "降序排序"

#: ajax_htmldata/getSearchResources.php:224
msgid "records per page"
msgstr "条记录每页"

#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:111
msgid "No access information available"
msgstr "无访问信息可用"

#: ajax_htmldata/getAccessDetails.php:118
msgid "edit access information"
msgstr "编辑访问信息"

#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:11
#, fuzzy
msgid "add new general subject"
msgstr "添加新主题"

#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:18
#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:62
#: ajax_htmldata/getAdminDisplay.php:22
#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:16
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:53
#, fuzzy
msgid "add new detailed subject"
msgstr "添加详细主题"

#: ajax_htmldata/getAdminSubjectDisplay.php:96
msgid "Subject Relationships"
msgstr "主题关系"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:42
msgid "Print View"
msgstr "打印视图"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:44
msgid "Catalog View"
msgstr "目录视图"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:52
msgid "Parent Record(s)"
msgstr "父级记录"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:60
msgid "Child Record(s)"
msgstr "子级记录"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:85
msgid "Organizations Module"
msgstr "组织模块"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:101
msgid "Licensing Module"
msgstr "授权模块"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:119
msgid "Usage Statistics Module"
msgstr "使用情况统计模块"

#: ajax_htmldata/getRightPanel.php:125
msgid "Get Statistics"
msgstr "获取统计信息"

#: ajax_htmldata/getGeneralSubjectDisplay.php:38
msgid "add new "
msgstr "添加新的"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:5
#, fuzzy
msgid ""
"PHP's extension php-intl doesn't seem to be installed or activated on your "
"installation. Please install and activate php-intl to use cost history."
msgstr ""
"PHP 的扩展 mbstring 似乎没有在您的安装过程中安装或激活。请安装并激活 "
"mbstring 以使用导入工具。"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:101
#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:196
msgid "edit cost history"
msgstr "编辑成本历史"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:190
msgid "No payment information available"
msgstr "无付款信息可用"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:207
msgid "edit license"
msgstr "编辑授权"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:238
msgid "View License"
msgstr "查看授权"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:255
msgid "edit license and status"
msgstr "编辑授权和状态"

#: ajax_htmldata/getAcquisitionsDetails.php:257
msgid "edit license status"
msgstr "编辑授权状态"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:18
msgid "Issues/Problems"
msgstr "问题"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:21
msgid "report new issue"
msgstr "报告新问题"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:25
msgid "view open issues"
msgstr "查看开放的问题"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:32
msgid "view archived issues"
msgstr "查看已存档的问题"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:41
msgid "Downtime"
msgstr "停机时间"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:44
msgid "report new Downtime"
msgstr "报告新的停机时间"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:48
msgid "view current/upcoming downtime"
msgstr "查看当前/即将的停机时间"

#: ajax_htmldata/getIssues.php:55
msgid "view archived downtime"
msgstr "查看已存档的停机时间"

#: dashboard.php:12
msgid "Dashboard: Statistics"
msgstr "控制面板：统计信息"

#: setuser.php:44
msgid ""
"LDAP Connection is not working or has timed out.  Please check configuration."
"ini to verify settings."
msgstr "LDAP 连接无法正常工作或已超时。请检查 configuration.ini 以验证设置。"

#~ msgid "Imported?"
#~ msgstr "已导入？"

#~ msgid "View Titles"
#~ msgstr "查看题名"

#~ msgid "add new currency"
#~ msgstr "添加新货币"

#~ msgid "add email address"
#~ msgstr "添加电子邮件地址"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "Sun"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Mon"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tue"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wed"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thu"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Fri"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Sat"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Jan"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "Mar"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "Jun"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "Jul"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Sep"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "Oct"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Nov"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "Dec"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Previous month"
#~ msgstr "上个月"

#~ msgid "Next year"
#~ msgstr "后一年"

#~ msgid "Next month"
#~ msgstr "下个月"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Choose date"
#~ msgstr "选择日期"

#~ msgid "Could not connect to "
#~ msgstr "无法连接到"

#~ msgid "Cannot set value for undefined key ("
#~ msgstr "无法为未定义的键设置值 ("

#~ msgid "Error: unexpected fgets() fail"
#~ msgstr "错误：意外 fgets() 失败"

#~ msgid "Edit DDW facet/term selections at: "
#~ msgstr "编辑 DDW 分面/条款选择于："

#~ msgid "Email template file not found: "
#~ msgstr "未找到电子邮件模板文件："

#~ msgid "Name contains: "
#~ msgstr "名称包括："

#~ msgid "Resource ID: "
#~ msgstr "资源 ID："

#~ msgid "Routing Step: "
#~ msgstr "传阅步骤："

#~ msgid "Status: "
#~ msgstr "状态："

#~ msgid "Creator: "
#~ msgstr "著者："

#~ msgid "Acquisition Type: "
#~ msgstr "采访类型："

#~ msgid "Note contains: "
#~ msgstr "注释包括："

#~ msgid "Created between: "
#~ msgstr "创建日期介于："

#~ msgid "Created on or before: "
#~ msgstr "创建日期或在此之前创建："

#~ msgid "Starts with: "
#~ msgstr "开始字母："

#~ msgid "Resource Type: none"
#~ msgstr "资源类型：无"

#~ msgid "Detailed Subject: "
#~ msgstr "详细的主题："

#~ msgid "Note Type: none"
#~ msgstr "注释类型：无"

#~ msgid "Note Type: "
#~ msgstr "注释类型："

#~ msgid "Purchase Site: none"
#~ msgstr "购买站点：无"

#~ msgid "Purchase Site: "
#~ msgstr "购买站点："

#~ msgid "Authorized Site: none"
#~ msgstr "授权站点：无"

#~ msgid "Authorized Site: "
#~ msgstr "授权站点："

#~ msgid "Administering Site: none"
#~ msgstr "管理站点：无"

#~ msgid "Administering Site: "
#~ msgstr "管理站点："

#~ msgid "Authentication Type: none"
#~ msgstr "身份验证类型：无"

#~ msgid "Authentication Type: "
#~ msgstr "身份验证类型："

#~ msgid "Cataloging Status: none"
#~ msgstr "编目状态：无"

#~ msgid "Cataloging Status: "
#~ msgstr "编目状态："

#~ msgid "Edit Acquisitions Information"
#~ msgstr "编辑采访信息"

#~ msgid "Routing Step"
#~ msgstr "传阅步骤"

#~ msgid " rows have been inserted."
#~ msgstr "行已被插入。"

#~ msgid " parents have been created. "
#~ msgstr "父级已被创建。"

#~ msgid " organizations have been created"
#~ msgstr "个组织已被创建"

#~ msgid " resource types have been created"
#~ msgstr "个资源类型已被创建"

#~ msgid " resource formats have been created"
#~ msgstr "个资源格式已被创建"

#~ msgid " general subjects have been created"
#~ msgstr "个一般主题已被创建"

#~ msgid " aliases have been created"
#~ msgstr "个别名已被创建"

#~ msgid " notes have been created"
#~ msgstr "个注释已被创建"

#~ msgid "product"
#~ msgstr "产品"

#~ msgid "access"
#~ msgstr "访问"

#~ msgid "routing"
#~ msgstr "传阅"

#~ msgid "cataloging"
#~ msgstr "编目"

#~ msgid "Copyright"
#~ msgstr "版权所有"

#~ msgid "CORAL Project Website"
#~ msgstr "CORAL 项目网站"

#~ msgid "Report an issue"
#~ msgstr "报告问题"

#~ msgid "add new note"
#~ msgstr "添加新的备注"

#~ msgid "Selected in EBSCO Kb"
#~ msgstr "已在 EBSCO Kb 中选择"

#~ msgid "add new fund"
#~ msgstr "添加新经费"
